和理塞-荃灣線集中討論

今日都要再黎多次，唔好怕麻煩，呢個所有人都可以做到既事

另外我要係度提下睇到既問題:
1.唔好笑笑口，我地熱愛返工
2.黑口罩好現眼，有啲八婆等開車有想影大頭既動作
3.唔好圍埋吹水，討論既野上黎講
4.永遠都唔夠人，未視門既快啲落樓

而家快啲落黎幫手

push

十連自推 1/10

十連自推 2/10

十連自推 3/10
咁多位手足去曬邊

推

你班pk又想阻我返工

可以點幫手？而家喺荃灣站

頭搭到尾，任何方式令佢開唔到車都得

點解仲搭到。。

葵興好多黃衫行下行下，好難阻到